下， 元朗白衫剩係咁咋

比人一獲跣起， 都係扑爛兩個墓， 咪比錢整過law,

使能理你班元朗牛屎飛咩， 垃撚圾， 行出九龍都比人笑啦

試下去勞工處啦不如